大型连锁超市在疫情期间获利颇丰。 随着城市强制要求杂货店工人支付危险工资，杂货店起诉了布伦丹·塞贝尔 
 作为交换，他们结束Covid-19的工作给制药公司带来了相当可观的回报。 大型制药公司希望帮助贫穷国家抗击covid -19，但他们最好支付|Annalisa Merelli |021年2月12日|Quartz 
 苹果在每一个概念上都取得了巨大的进步，并获得了可观的利润。 亚马逊是创新者还是违反者? 亚当·拉辛斯基2020年10月13日|财富 
 其他开发者也是如此，他们可以在追求可能永远不会成功的想法的同时给自己丰厚的报酬。 这是他的土地。 现在一家加拿大公司要接手了。 |by Lee van der Voo为ProPublica | 2020年10月1日|ProPublica 
 洛杉矶私募股权公司Leonard Green & Partners以2.05亿美元收购了一家名为Prospect Medical Holdings的医院公司的控制权，在那之后的十年里，这家公司的所有者赚了不少钱。 投资者从一家有时无法支付医疗用品或救护车汽油的连锁医院中提取了4亿美元 
 他大部分假期都是作为我们费城印刷厂的客人度过的，印刷厂盛情款待了他。 堆叠:H.L.门肯在1904年巴尔的摩大火上 门肯| 2014年10月4日|每日野兽 
 鉴于这幅地图的新拷贝很少出现在市场上，收藏者会为这件艺术品出价不菲。 百万美元地图贼尼克·罗密欧| 2014年7月30日|每日野兽 
 他曾说，小时候他就学会了用石头打死鹌鹑的投掷技巧，后来对他大有裨益。 完美骗子的肖像|约翰·拉德纳| 2014年5月17日|每日野兽 
 以目前的交易价值来看，这可能是一场大赚一笔的赌博。 婴儿潮一代应该投资比特币吗? Sarah Kunst | 2014年1月9日|DAILY BEAST 
 杰里米·皮文(Jeremy Piven)是顽固的，但他已经被说服了(并将因此得到丰厚的报酬)。 Eminem和Rihanna发布《Monster》，《x战警》新预告片在网上发布 
 参加宴会的人都很气派，舞会更是气派非凡。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 男孩脱下帽子，潇洒地对牛说:“夫人，您的仆人。” 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 “她走了，漂亮极了，”男人们叫道，这时发动机又以合理的速度运转起来。 古德温沙滩的浮光|R.M. 巴兰坦 
 这家人住在博塔弗戈的乡间别墅里; 这是一所非常漂亮的房子，建造得非常漂亮，家具也很丰富。 巴西航海日记|玛丽亚·格雷厄姆 
 一艘装饰华丽的船在河岸边等着我们，河对岸有一顶轿子。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛